一人一個返工遇到既on9客

我先講為敬，我幫條條蛋散落單，條蛋散全程望住出邊，然後語氣仲要串串貢